dergee 定係政府工？

有冇人讀緊書個時去考政府工？如果你差兩年畢業 但政府工收咗你 你會放棄邊一邊？ 警犬不列入討論範圍

政府

再讀pt degree, 再考內部升遷, 容易過街嗰啲人

未畢業可以做完到咩位？
都係紀律部隊？
唔係柳記就入班啦

咁咪直接翻囉 讀書都係為搵工姐 唔洗交學費仲有錢賺喎

ching 工程

神科degree : medic 精算嗰啲，梗係讀埋個degree先

其實垃圾degree : 是撚鳩旦啦，出到嚟咪又乞食，狗衝公墓園算啦

Degree啦 起薪點都唔同

工程？ 唔明

如果加入埋後門狗既因素 大家又點睇

ching讀咩科?

如果係商狗即尻衝政府

我都仲有兩年畢業。 我嘅人生目標就係尻尻尻尻衝入政府

做港豬

讀環境科 都睇盡曬個黑暗

只要唔做警犬就冇所謂

其實拎左asso 張野 起薪係咪同degree差唔多？

我想問你點樣搵到個份工。 係咪用HD入, 定係讀緊四年制學位其間in

利申:工程

umm 其實都差唔多。總俾你出面打工好。唔會比人抄或 有經濟不景嘅問題,年年有生活指數加

政府

ching 入咗去再讀pt degree再內部升上去。 一舉兩得 我需要捨棄邊一個嘅

咁想返工咩，比我會讀（玩）埋果兩年

入左政府再pt degree
又有工作經驗 又有錢 又有得升point 加人工
大部份5天工作 準時收工
不過會變左o個幾年辛苦d

我仲未報政府 因為我有朋友剛剛HD畢業 去考政府就收咗佢 所以只係想知當大家遇到咁既情況會有咩想法

唔係架 佢好似係degree同非degree咁計 姐係拎asso=冇讀

Asso同dse拎5條2一樣？

推